[有圖]撘鐵隔離條女個膝頭哥有隻飛蟲

一野啪落去
扮睇唔到

肥婆腳

西蟲

腳趾

蟲死了

點解嘅

肥死

係重死了

俾肥婆一擊送咗歸西